有幾多大學生係有食過煙?

有食過

一支都無

講下咩環境食第一啖煙

我就學業壓力加情緒低落再撞正俾女飛

跟住個排有次望住架巴士飛站，嬲嬲地去左間7仔買左包煙食

打破0回覆

冇食過

其實食煙有咩好處
見親mk仔食煙就想笑9佢

Grad左計唔計

無食過
最憎煙鏟

被綠帽 生活壓力大 chur功課project freelance deadline

利申 依家只食soical煙 1mg 藍莓

小學嗰時食過一啖頂唔順

十幾年前未有禁煙條例
hku 開心公園係有個 smoking area

無好處

食得多會體能差 智商低

同埋所謂舒壓只係你腦部暫時供氧量降低做成既錯覺

所以我食左兩包，試過下個感覺同味 就逼自己介左了

飲酒好過食煙，起碼飲酒有益處先

食過一 兩枝

點都唔會食囉

有病好辛苦
要食藥唔飲得酒
就食煙

我果科冇人會食煙 大家都知道食煙=on9

讀大學個陣既第一個暑假 搞ocamp+準備hall orientation做到爆廠 就快媾到女神 點知佢上tinder識咗條仔 同條仔一齊咗 之後好唔開心 就問朋友攞咗一支煙食 原來好難食 之後就無食過 晚晚劈酒隊死自己算數

女神而家同個條仔訂婚了

tinder識都訂到婚

都算真愛來

Tinder可以拍到結婚 呢啲真係心服口服啦

Btw你個user no.

asso仔計唔計
成績差，無朋友讀到抑鬱

中學食過三至四個月到 因為band3 學校個個都食 主要係好奇 之後覺得食煙又唔飽又唔健康50幾蚊一包 不如食包Doritos薯片好過19.9勁正 而家再聞到煙味會覺得想嘔

肯定有唔少

識frd 讀Blaw,mbbs,ibgm都有食

冇食過
但由細到大都覺得二手煙好香聞落去好relax

下
甘多人冇食過煙仔牙

好想槍殺佢條仔

我都估唔到

同名 加asso仔x2
加讀到抑鬱

唔會服 識+鐘意咗女神12年 以為放低咗 但同過其他女仔一齊 先發現我心入面容不下女神之外既人

多謝

我差啲諗緊 我幾時有覆呢個post

食薯片

迫人食二手煙正仆街

牙你老母咩

retake果年開始食
升返上u都未戒到
係咪無乜人好似我咁垃圾

水煙計唔計
食過一次

間唔中都會shisha但係真係冇興趣試煙

樓主好型好不羈

乜咁岩
13，14年既事啦
讀到quit左

痴線，食兩包就上癮咩

咁巴打而家做緊咩
我都讀到好辛苦 應該入唔到心儀嘅u
成日諗到而家咁比心機又點 將來都無乜希望架啦

有食過
因為啲朋友逗我食
食左幾日覺得好貴好on9好臭
就冇再食
所以依家每次有壓力就聽歌

PolyU好多煙鏟

抑鬱

冇 一支半支享受下尼古丁only
想食就食咁

Sor 真係唔明做咩要食煙
又話細路先唔明做咩要食煙
但我真係唔係好明點解一樣百害而無一利既野會有人食

明乜撚？

講緊大學生啊 無人問你野呀asso仔 中文差到咁唔怪得要讀asso讀到抑鬱

做過一年垃圾工之後入返ive
其實有工作經驗之後讀pt degree都無問題
會更清楚自己既路向
asso係一個一將功成萬骨枯既戰場
用十皮野做賭注